仆街和記又斷線

有冇新界巴打e加上唔網？

sell到講到唔洗完約咁